[純發洩]你地班仆街諗好左食咩先叫人過黎落單啦

我唔係做樓面 但我鄧佢地慘
話說今日去食晏 大家都知食晏時間侍應實好忙
咁啱我就坐正係兩枱閪客中間
後面果枱坐左兩個廢老
前面果枱坐左廢中一家

首先講廢老果枱
一個叫大辣一個叫中辣
我心諗咁食得辣
啲野黎到食兩啖 話好辣 叫個侍應黎比杯水沖一沖淡
比左之後不停係度loop話好辣食唔到
之後再叫個侍應過黎話食唔到 煮過碗清湯比佢
你係唔知大辣中辣有幾辣可以試下叫小辣先
一黎就叫咁辣你唔煩人地覺得煩
煮左出黎食左兩啖又話唔食
咪咁嘥野啦屌 人地唔加你料都偷笑

之後到廢中一枱果枱 真係極品黎
落單都未諗要食乜
人地黎到先開始同屋企人傾要乜
叫左一樣之得又話唔好
如是者loop左三次 侍應覆一次單都仲話要改
落單落左成五分鐘終於落完
到啲野食黎到 個侍應放低無十秒佢即刻舉手
我以為侍應比錯野佢 原來唔係
係叫人過黎問呢啲係咩黎
我以為佢唔知一樣姐
屌佢樣樣問呢樣咩黎呢樣咩黎
唔知佢金魚記憶定點 好似完全唔知自己叫左乜
你要每樣食物都要介紹可以去過第二間
個個侍應都好忙 根本無乜時間去應酬佢
以上都係純發洩 我知我有啲八掛 人地做乜關我乜事
但有時真係睇唔過眼啲人咁岸鳩

廢老渣ga

喂寫野呀
(侍應企係到等)
喂你地食咩呀,慢慢揀啦

渣ga

香港人係咁

樓主你應該要一路狂話個廢老"渣ga"

我有講

屌

老麥買野食咪又係咁,行到去counter先諗食乜,我真係DLLM

排隊果時唔係諗定好食乜架咩

都唔知佢地排緊果幾分鐘做乜野
最正係排到再問其他人食乜
果班人又係無諗
到底佢地係咪唔知自己去左餐廳？

Agger
去到叫食乜 先打比個人問食乜飲乜
之後再er成分鐘去諗食乜
或者晏晝叫薯餅之類

我老豆咪咁
諗好左都講勁耐講唔岀要咩
搞到我都火滾

你個名同你出啲post好夾

講唔到咪撚食

認真

我都係咁諗

以前做過樓面 多數一家大細嘅客
見隔離枱嗌落單 好似怕執輸咁
就即刻舉手嗌落單 搞到要係咁嗌等等
好啦落完本身嗰一張枱 行到過去
屌都未商量好食乜嘢 又唔係問我意見
好似邀請我做小組討論嘅評分老師咁

喂食咩呀
你想食乜
我無所謂呀
咁叫xxx呀
唔好
嘩真係屌佢老母

諗定食乜先叫會死 好似係